睇得岀呢條片龍心真係痴線

5:10開始係到吠，變咗第二個人
好痴線

你都係咁上下